====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' intéressant est que ces architectures variées n ' ont pas été choisies au sein d ' un petit groupe qui suivrait mon écriture , mon style et mon goût .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

